自從同女朋友分左手之後每晚都訓唔到教

日日冇胃口食野
每日要出太陽先訓到 仲要訓得2-3個鐘就醒
咩都唔想做
明知已經冇得番轉頭 佢已經唔會番黎我身邊
有冇巴絲教下我應該點做
我驚我捱唔住

未分手但就快分
都係晚晚失眠 明明好攰一合埋眼就訓唔到
爸打加油我都好想知有咩方法訓得著

冇感情煩惱 但都瞓唔到

因乜事呀巴打講出嚟舒服啲

一齊左幾耐呀Ching

巴打加油

知你而家好難受，或者你會覺得唔知呢種痛苦幾時先會完，不過每過一個月，痛苦都會少好多。六個月後你就會幾乎不痛不癢㗎喇。

巴打加油
有咩上黎同我地講

加油幾個月前都係咁
已經放低咗但係失眠都宜家都仲有

曬多d 太陽，一定有用

出太陽了

前排分咗,到呢家都係晚晚瞓唔到..瞓著咗都好易醒

陰公
同我被初戀飛一模一樣
唔想食唔好逼自己食
淨係做自己鐘意做既野
對自己好d

我個時要食安眠藥 因為已經失眠到差唔多完全冇訓
當然要睇醫生點處方
自制力高 只係一日一粒 不過我都盡量唔食

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

我本身係一個隨時都可以訓到教嘅人
只可以話佢對我影響太大

話就話係和平分手
但知道擺明冇得做番朋友
以前嘅我地基本上每日都見
但係冇左佢之後
我除左番工同做gym
係完全冇街去
佢已經係我生活入面一個好重要嘅部分

聽住情歌訓

差不多2年
但前前後後識左成5年感情已經累積左好多

仲要成6個月先幾乎不痛不癢
我仲要維持呢種生活模式到幾時
我分左手都唔夠一個禮拜
已經輕左成2kg
呢幾日夾埋都訓唔到超過10個鐘

真係一出太陽先訓到
但係依家已經醒左
我訓左3個鐘都冇

雖然佢唔係我初戀
但呢個我視佢為結婚對象
我地已經諗埋幾時結婚
今次真係太傷
但係我再唔逼自己食野我會繼續輕落去
我已經唔知點樣可以對自己好d

我都係....我都好想知可以點做...
眼見佢個心飛左去第二條仔度
乜都做唔到...

完全冇用

真係太似...我地已經行左5年半了....

d人成日話如果係真心愛佢應該祝福佢地
講真果句真係冇可能做到
因為你每一秒都唔會想佢離開你
我地可以做嘅野就係搵其他野做麻醉自己
我好想del哂所有有關佢嘅野但真係唔捨得

巴打依家仲係咁樣？
定已經冇事喇

其實我覺得自己比想像中冷靜
雖然未講分手...但我已經知道冇可能繼續
人地話可能會自己喺屋企情緒崩潰一次
但我冇 連喊都冇
就係個心嗱住嗱住
同埋瞓得三兩個中
我都好亂 我唔知可以點 其實辛苦....

仲係咁 新鮮滾熱辣 琴日啱啱證明佢個心去左第二條仔度
我地唔單單諗結婚 仲有plan左好多將來既野....

加油巴打

祝福佢講就容易，分左手三個月成個腦都仲係佢個樣

真係放左感情愛過，好難咁易忘記到，啱啱分手嗰個月辛苦到，做嘢冇心機又訓得好差，而家叫做好啲，但而家唔想同異性溝通了，個腦淨係得佢

三個月... 唉已經好辛苦點挨三個月...
我好無助...我可以點....

我都好無助同你差唔多分個陣又話咩做返朋友
而家唔復合就連朋友都唔想做，因為仲有聯繫根本好難忘記
要長期唔搵先有機慢慢忘記到

Pushhhhhh
有冇人可以救下/教下我同樓主可以點....

我情緒崩潰都唔止一次
係屋企突然諗起以前d野
坐係地下喊左成個鐘
辛苦就梗架喇
一齊捱啦巴打
既然都係咁不如你自己提出分手先？
係難d講出口
不過總好過自己呃自己

我一直覺得再見亦是朋友呢樣真係好難做到
我唔知係我個人問題 定我愛得太深
做住朋友見到佢同第二個一齊會開心？
咁唔通唔祝福佢下段感情我就係唔愛佢？
喺佢個心飛左去第二度既時候究竟有冇諗過我...

我未情緒崩潰我亦都唔知我會唔會
可能因為未正式分....?
我有諗過... 但我好希望佢係一時鬼暗眼
或者識得自拔....
所有人都知嗰條仔唔係真心中意佢
唯獨佢 當局者迷....

佢d friend同佢講話應該拍多幾次拖
點知其中一個仆街friend教佢玩交友app
一直灌輸一d拍多d拖嘅想法比佢
最後搞到挽回嘅機會都冇
依家比我知道佢同一個係app識嘅男仔去過街

我都想時間過得快d沖淡佢
我先分手3日咋屌

巴打 我明 我試過
你好想訓覺嘅話 試下過來人嘅方法

狂做運動 最到支力 容易訓
狂煲劇 睇到眼同腦支力 好易訓得著

怪就怪自己投放太多感情落去
到呢個時候抽身已經太遲
我已經當佢係親人咁樣
我真係想知道我每晚都喊緊嘅時候
點解佢仲可以過得咁輕鬆
好似冇事發生過咁
仲可以咁快去識個新男仔

點解呢人咁仆街 乜撚野心態
點解平平淡淡穩定發展
一定要追求 新鮮感同激情
我條女琴日就係同第二條仔出完街....

我依家就係咁
每日都去做gym
夜晚就睇電話睇到出太陽
雖然feel到個人攰到仆街
但完全訓唔著
一合埋眼以前嘅畫面出哂黎

正常㗎你咁樣係
娘d都要講 時間真係會沖淡一切

屌啱吖....
點解我唔開心既時候佢已可以咁開心同第二條仔去街
咁簡單咁容易放底....?
五年幾啦 點解可以咁㗎 究竟佢諗乜....

充實自己，揾朋友陪，盡量唔好獨處，比多d野自己做塞滿自己時間 加油呀

我真係唔明呢種係咩諗法
我到依家產生左一個好差嘅諗法
就係希望佢可以比人玩一次
等佢跌過先識痛
但係如果條友對佢好嘅話咁就算
當我冇講過

時間同你差唔多，但想分手又未分手

good 做gym練下肌肉💪🏻

睇電話唔太work嘅話
睇有劇情嘅野，煲劇煲電影煲一d你可以分神嘅野

睇到夜晚d 5毛又要晏就訓

究竟要等幾耐先沖得淡
冇左佢之後做咩都冇哂心機
女仔就話可以好容易識到男仔
我地又要等幾耐先可以完全放低佢識過第二個

講得好啱我都有咁諗
我之前都仲管下佢唔想佢同條仔單獨出街吖咁密傾計各樣
佢就耍我話feel唔到條仔有野
仲話咩叫我唔好管反正唔會聽我講
叫我既然覺得咁大問題咪比佢撞下板
佢就識醒....
Cls 到時候就已經太撚遲....

我已經冇諗幾耐先識到第二個 我靜係想快啲回復正常
雖然真係未正式分 但命不久矣...

算啦巴打
佢要做咩我地已經控制唔到
只可以怪當日冇好好珍惜佢
令到佢產生想分手嘅諗法
佢要撞板嘅由佢撞
佢搵到好男朋友就係咁而祝福下佢
反正呢個女人已經同我冇任何關係
最重要遲下如果真係唔好彩撞板之後
唔好番黎話原來你先係最好之類嘅廢話
唔好係我就忘記你嘅時候出現番係面前就夠

同你諗法一樣
只係想回復正常

Same..

巴打介唔介意分享一下

唉....我真係好辛苦好辛苦
明知個男既唔係對佢認真
但我乜都做唔到
我好唔想佢錯
好唔想佢後悔
更唔想失去佢....

明既巴打
搵個下一個更好出發啦

咪撚煩啦

同你遭遇、諗法一樣
依加每晚都訓唔到 分手到依加都keep住發惡夢
唔想理任何野連去旅行都唔開心
同你一樣一早當佢係生活既全部 依加連兄弟都唔想搵 晚晚都自己一個呆坐天光
真係好攰 我都好想振作我都好想正面
但每次振作完都會打回原形 腦入面不停咁重覆返當日分手既對話
我希望有一日我可以離開呢個世界唔需要再受咁既折磨

我都係好辛苦
講真果句係唔想失去佢
係唔捨得佢比人呃
但係當佢都做到咁嘅時候
我地就應該要逼自己唔好理佢
佢已經唔係我地邊個
唔值得我地花心機花時間係佢身上
一齊捱 你嘅感受我完全明白

千奇唔好有死呢個諗法啊
你咁樣做唔會引到佢注意
傷心嘅只有你嘅家人
我個腦入面一直都係以前嘅畫面
所以依家要一直搵野做麻醉自己
望就望過一排可以冇咁辛苦

唔想再搵佢/引佢注意 無意思
只係唔想再俾呢啲野折磨
我都想有新生活 但我做唔到
唔想日日訓訓下都夢到佢同我講分手個幕 人都癲
有時覺得自己真係好低賤
佢咁絕情 我都仍然停唔到咁諗起佢

我都係
一直都停唔到諗佢
人真係好犯賤
硬係要我地一直諗番d情景
但係又好撚痛苦

依家10點幾 我都由琴晚睇光光到依家

咁睇我都算叫好我起碼訓左2個鐘

要走既人 你做咩都無用
人總係犯賤
我同女朋友一齊左差唔多7年
大家都好愛對方 但係佢覺得我重視事業多過佢
佢唔明白我咁努力都只不過係為左我地將來
話我對佢愛至不理 上月我地鬧分手時 佢終於識左第2個
佢話佢樣樣野都比我好 雖然佢未放低我
但係佢會慢慢放低 話我挽留得太遲 唔想傷害佢

聽到呢句我就知道我地已經返唔到轉頭
因為佢已經重視佢既感受...多過我既感受

巴打加油
有需要想互相支持
或者有時想揾人傾但揾唔到可以同我傾
希望可以分擔下

希望佢有一日會為左佢呢個決定而後悔
加油啦巴打 係就係辛苦d
連登仲有好多愛

大把野想講
講足一個禮拜都得

巴打我同你一樣
嚴格黎講我未分手
但已經知道佢重視第二條仔既感受多過我
好多好多
宜家我都係想有個明白我既人同我傾下分擔下....

我原本都好擔心連登好多人攪事講諷刺野
但真係想揾人傾所以搏下啦

想講咩就講
我都好明白好需要一個抒發既渠道
有咩就講 一得閒就盡量覆
希望大家可以過得好啲....

多謝巴打
係到講左好多舒服好多了
分手真係好辛苦
當比個機會自己增值下
先唔求要搵下一個
只係想回復番正常生活模式

同樓主一樣瞓唔到
同女朋友一齊左3年半，經歷過大大少少嘈交我都提出過兩次分手佢都求返我會改過。大半年前嘈完一齊返後我覺得乜理所當然，會永遠係埋一齊。

就係咁我對佢態度愈黎愈唔好，一黎可能嘈完交冇再咁愛。幾個月前大聲喝完佢佢就心死，佢就開始識第2個。

上星期佢話唔想一齊，我係咁氹佢。到尋日講識左新男友兩星期見哂佢啲朋友，仲準備見屋企人

究竟知唔知我個心有幾痛

Cls 點解同我一樣

加油呀

唔洗多謝
我都同你一樣想傾想講姐
我唔知點解會成日亂諗佢同嗰條仔會點
我好想stop自己 但做唔到....

建議吸收酒精

其實最痛心係你知道佢重視另一個人多過你
等時間沖淡一切啦
我地都一樣 你並不孤單

我明
我都係條女識左條新仔
好唔開心... 好唔明白點解事態會發展成咁
但都冇辦法
諗過好多補救方法
但都知道其實自己做唔到乜
望就望佢諗翻清楚 唔好沉住....

雖然我口講祝佢地幸福 但係我真係好想佢地散
明知佢個心已經去左第2個人度 我同佢以前返唔到以前咁
但感性上既自己仲係好想同佢重新開始

我覺得唔洗諗咁多
自己點舒服就點做
唔好令自己後悔就得

巴打，我都同你一樣
佢話佢新男友已經見晒佢朋友同屋企人
我先發現自己係幾咁傻，原來當我企係原地等佢既時候，佢已經背向我走左，仲走到好遠好遠...得我一個on99企係度，奢望我地可以重新開始

係 我都唔明
我拍左5年半
5年半既感情唔足以佢重視我
反而去重視一個識左兩個星期既人
條仔擺到明有機心
點解唔可以醒下！

同你一樣...
前日正式分開 睇住佢上左另一個男人部車
最痛係我成日亂諗佢地會一齊做原本只屬於我既甜蜜...
經過曾經同佢手拖手行過既街 發覺身邊已經無左佢...
你可唔可以返黎我身邊

我真係唔想承認
原來我係咁容易被取締

我都係....
真係會好想留翻原本只係屬於我地既野
唔想比左人地....
但我乜都做唔到
佢可唔可以醒下

大家都係被取締既一群ahahhahahhaha

我訓到依加

有時候 肯坦白已經好好
我親眼望住佢攬第二條仔
之後仲好似乜事都冇
你話可以點...
佢既然肯同你傾同你講
好好珍惜呢啲機會
因為起碼佢仲有可能聽
我呢啲 講都冇得講
佢聽都唔會聽

巴打仲要見到佢攬住第二條仔
我諗都唔敢諗，我驚我會崩潰

我覺得係拍左拖之後先少朋友
尤其係出左黎做野之後

我以前都覺得係理所當然
就算鬧交鬧幾大鑊都可以好番
所以一直將佢講嘅野當耳邊風
但係其實佢想要嘅野一直都冇比到佢
一次又一次令佢失望
佢搵第二個唔係一時三刻嘅決定
其實係我地迫到佢地咁
過左去就算喇
都係果句 一齊捱啦巴打
連登好多人陪你

比d 日子就會過 會習慣
享受下單身

我都係開左po先發覺咁多同路人

巴打我起左你底
有時真係想養隻寵物過埋下半世算

咁岩啊我都係喎

搵啲野做下 唔好諗咁多
痛夠就會醒

已經約左兄弟今晚去老蘭吸收

過來人表示
要當戒毒咁戒嘅心態

唔會令你舒服啲 但會令你有個目標

大把人同你一樣唔洗驚
我本身都唔係好頂得順
但係喊完一晚
係呢到講哂出黎真係會好好多

其實補救都冇乜用
佢個心已經唔係你到
再做更多野佢都唔會番去你身邊
可能當日我地傷佢嘅仲多
比佢一次又一次失望
佢個心可能都好痛
離開我地只係迫於無奈嘅選擇

兩年了 我可以做既係就住佢分手原因努力 相信佢會番黎

我尋晚都係咁諗
但係其實好自私
留一個個心唔係自己到嘅人
最後2個都唔會真係開心
咁樣只係自欺欺人

721出咗嚟先

唔好諗可以同佢重新開始喇
佢一早已經重新開始左
依家就到你喇

d仆街最中意乘虛而入
女仔岩岩分手嘅時候就係佢地嘅機會
女仔會覺得佢地對佢好好
咩都會幫住佢
就會開始產生好感
同埋又習慣唔到自己一個人
最後就會好容易同左第二個一齊
但係d女仔就忘記左我地以前對佢嘅好
自然將我地嘅缺點放大
而將仆街嘅優點放大
到呢一刻我只希望佢睇清楚個人
唔好咁快又同第二個人一齊
把口就話想佢跌下
其實講真我地點會捨得佢比人呃

我都係好愛佢 到呢一刻都係
可能我地對佢嘅好並唔係佢想要嘅野
呢一點就證明其實可能真係唔夾

有無人試過大家都仲係好愛對方，唔捨得對方，但係無力感令大家都想分開？

我都會亂諗佢地會做屬於我地嘅事
抱住佢送佢番屋企
接佢放工必定食嘅餐廳
以前我都好享受呢種生活
但係依家已經再冇行呢條路去佢屋企嘅藉口
再冇食呢間餐廳嘅機會
要求佢番黎已經冇可能
希望佢下個男朋友可以做到呢d野
甚至比我做得更多

最驚女朋友身邊有呢種朋友
教壞哂佢

以為自己開post 都係做多d gym 操到盡 開始訓到

我地應該向好果方面諗
至少我地唔係比人帽

我9點醒左冇訓過
完全冇睡意但個人攰到仆街

如果我代入你我真係會即場崩潰

唔好再講啦
一諗起就冇晒心情 乜都做唔到
好似去到邊度都見到同佢嘅回憶咁

其實可能係我地冇顧佢嘅感受
一直都誤以為自己對佢好好

岩岩都同男朋友分手 明明大家都仲鐘意仲關心大家但相處唔到 一齊喊左好耐 好可惜 好唔開心

721見

呢d出事架 一個人變哂你全部
無左佢緊係大獲

10日就可以完全放低哂？
我諗我應該唔得
我連訓教都訓唔到更唔好話放低佢

....我都係 係條街同佢一齊攬住喊
但係偏偏唔可以再一齊，點解

殘忍d講句
就算你做到佢想你做嘅野
佢都唔會番黎你身邊
因為你比左佢嘅感覺就係咁
佢會寧願識第二個同依家嘅你一樣嘅人

放心一定出

佢同我講佢唔愛我
想去拍多d拖 姐係都想玩
我以為呢d諗法只係會出現係中學生身上

我依家都係咁
做多幾set等自己真係chur盡希望可以訓到

焗精上腦呢，dl 多幾套日本AV睇完先瞓

你需要同人傾訴

變到咁我都有責任嘅
怪佢個friend只係想冇咁嬲自己

我同佢仲要住超近
10分鐘嘅路程
基本上一出街就諗起

721出前線啦 包你瞓得著

我當年同EX分手都係咁
成日都訓唔到覺, 晚晚眼光光到天光
然後直接返工,加上工作壓力又大...呢個情況keep左年半
最終睇左2年中醫調理返.....

既然仲愛對方點解唔可以擺時間去磨合下
互相都中意對方我諗唔到有分手嘅理由

唔知點解決到
今日又搵多左份part time
希望可以麻醉下自己

我驚長訓咋

都係想自己攰d可以好訓d
但我仲會係到呃自己希望佢會接我放工

有時唔係唔想改 我同女朋友一齊左7年
唔知點解有d問題存在就係存在 解決唔到

可能係自己無重視到個問題 以為每次都可以係返埋一齊
不知不覺令到2個人就算相愛 但唔想再咁樣落去
因為下次都係會發生同樣既問題 而佢知道我係唔會改
當我想改既時候已經太遲

我都分左冇耐，捱住呀巴打!

未分，但準備分+1

講得中呀巴打
有時可能改左但一陣就打回原形，都係冇用
利申 同居左一年，準備講分手

捱下捱下就過到
我都係咁過黎
加油

迫自己唔再諗
不停揾好多野做
瞓唔到就買褪黑素或者安眠藥食
Btw 唔好食咁多安眠藥副作用都幾勁，試過一排頂唔順所以轉咗褪黑素

同是天涯淪落人飲杯
所以大家真係要珍惜身邊人 唔好失去左先後悔
（呢句野之前都有人同我講，但當未發生係自己身上係唔會明）

這個世界上最殘忍的一句話，不是對不起，也不是我恨你，而是，我們再也回不去。就是這樣再簡單不過的一句話，生生的將兩個原本親密的人隔為疏離。沒有經歷過的人，永遠都不會明白，那是怎樣的一種切膚之痛。

唔訓咪得

完

巴打 要首先回想下以前自己一個人點過
每個人都總有段自己生活既時間 盡量做D自己開心既事

每晚落街跑10個圈

逝去既感情點留得住
愛情係雙向既
獨腳戲係做唔到好耐架
所以最終你都係會好起來
搵過第二個，再黎過
信我啦，係痛，但無話過唔到
呢個世界無話邊個無左邊個唔得

上次自己一個人既時候已經係7年前 點算

點都要習慣番架啦
你適應緊會好辛苦 但始終都會過去

希望真係咁

訓著有可能夢中會見到佢呢

已經三個月 留名
雖然仲有小sad
但係！
見到自己堅持做gym
而開始有小小改變嘅自己
真係好正

失戀就自制好影響
唔好再頹
各位巴打加油！

你估我真係冇咁諗過咩？ 但仲係愛緊佢既心依樣係到～ 只能講 相信吧

Asmr可能幫到你，我都係咁捱過黎

早啲分手好黎好去都係好事
人愈大就愈明要一齊得耐真係有好多因素影響
開始明啲人係婚禮點解會喊
就算唔係婚姻主義者但都想有一個人長久咁相愛同支持對方 一齊經歷所有野
好難遇到呢一個人 好累了

如果唔岩 無謂浪費大家時間 雖然我都明白就算再同佢係返埋一齊 都唔一定可以繼續行到好遠

大家理性上都明白呢個道理
只不過係感性上佢選擇左同另一個人一齊
而我感性上覺得就算唔適合 都仲好想同佢一齊

有時我都唔知係太愛佢，定純粹唔捨得大家之間既回憶

真係好痛
一停手冇野忙緊
成個腦就係佢

你係咪我男朋友
不過我哋一齊咗八年 分手後又一齊返
分手係因為佢脾氣實在太臭
我忍無可忍狠心分手
佢開頭都仲係唔知死 以為我會好快心軟
一個月後佢先知拿嘢
先黎認錯 誓神劈願會改
之後一齊返 頭兩三個月都真係好似轉性咁
但最近又開始有打回原形嘅跡象
又開始心淡了 宜家直頭係覺得算鳩數了
真心唔明點解永遠都係要失去咗先識後悔
後悔完俾多次機會你又係咁
咁真係自己攞黎

唔係話你呀巴打發洩吓鬧吓男朋友咋

唔係 我脾氣應該算幾好掛
我唔介意做出氣袋 唔開心既時候搵d野舒發下真係好重要 屈住屈住會崩潰 如果真係覺得唔適合 再痛都不如分開無謂晒時間 雖然呢一刻真係好痛

你地就好似我分身一樣，已經打曬我要講既野，故事8成相似...事業上我好難追到，但又啱啱租左share office。

本來Join連登係因為發夢，點知真係咁多同路人，今次真係WeConnect

同佢一齊差唔多7年，上年有左bb但因為意外無左，本來check緊期下年結婚，所有人都唔會諗到我地會散...

佢知我性格無得迫，試左幾次都做唔到佢所諗咁，加埋所有大大小小既問題，死心咁走，尋找下個機會

最戇鳩係...明明同條女plan好未來嘅嘢
咩生一仔一女...幾多歲結婚
要住邊到...
又成日叫大家老公老婆
結果突然一句無愛 就分手
個心覺得好似無咗個未來目標
覺得未來嘅路好迷惘好黑暗 唔知點行
唔敢熄燈 因為唔想聯想到自己無咗未來目標
一熄燈就喪喊

喂其實你係唔係我......一樣既喂？！

巴打好嗎
我盡力令自己忙碌 令自己少d時間諗野 睇到咁多巴打同我一樣 竟然覺得有d安慰我係咪好仆街

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

你男朋友脾氣點差法？

話明同你一樣梗係有同你一樣咁仆街嘅諗法啦！

打完拳等車時睇到你寫既野先安撫到多少
晚晚一靜落黎諗野，就有三個字浮出黎：「我想死」

唯有攬下狗飲下酒等自己快d訓...不過遲啲都會攞走隻狗

巴打 我第一次失戀都係同你一樣
野又唔想食 覺又訓唔到 街又冇得出
世界好似消失左咁 不過慢慢慢慢你就會睇淡，放下
我話比你知一個概念 「雨過一定會天清」
你只要等待，不斷改變自己，識更多更多嘅人
到around 4-6個月 你就會發現，都唔係咁難捱姐～

希望你4個月後記得 返黎回覆我呢個post 話比我知果陣時嘅你 係唔係真係好似我咁講咁 慢慢變好

利申 又被分手2個月 會痛會諗起，不過已經冇第一次咁intense

又唔至於唔適合嘅
其實分過唔只一次
兜兜轉轉我搵返佢 佢搵返我咁樣復合
以為真係冇嘅時候又有啲契機復合返
好鬼邪
Anyway但佢對我係好嘅 而且雖然未改得晒
但我都覺得佢有改善咗嘅
再俾吓機會佢先

巴打我哋唯有相信緣分

緣分夠一定有機會再喺返埋一齊

但你一定要做一個準備好嘅人
如果唔係就算再一齊
都會因為同樣錯誤再一次分開

我都等緊佢返嚟
同樣努力改變自己

加油呀

我都係，散左有幾個月經常失眠，依家無事了

份人好固執
佢覺得係咁嘅嘢就係咁
唔會好有耐性去同你講
所以你一問多幾句 爭辯多幾句佢就開始忟

例如脾氣點臭法

戴帽，分咗4個月，狀態從來無好過，唔知幾時先會識得放過自己

佢幾歲？

26巴打唔是想相認嘛？

我都唔敢想像無咗女朋友會點次次嗌完交都好後悔，好驚hurt到佢
btw 巴打加油

其實咁樣大家傾下計真係好有幫助
千奇唔好自己屈住屈住 真係會好辛苦

咁岩 我同佢都有隻狗...
佢話左想養狗好耐 以前成日食完飯就會去寵物街行街 我地一齊第6年果陣 終於買左隻哥基 果陣隻狗仲係bb黎 2個月左右大 我話我地終於做爸爸媽媽啦 佢好傻咁係度笑 我仲記得果日接隻狗返屋企果陣 佢抱起左隻狗 好似抱bb咁抱住佢 話「叫爸爸啦」「爸爸媽媽帶你返屋企啦」果下我真係幻想緊第時我地有小朋友既時候會係點

但一齊已經唔可能實現
巴打你做乜要提攬狗姐！

江山易改本性難移
次次都俾機會盞自己唔開心

如果我男友會咁諗就好

加油阿 感情係要2個人一齊努力去建立 但一齊耐左好容易懶 雖然佢有時可能係好衰 但係都唔好因為咁而唔記得咗佢嘅好 到有一日失去左 後悔都冇用㗎啦

今日先嗌完，佢衝動爆咗句分手我喊到傻咗好彩無事

搵新目標新興趣新方向

Ching 我以前都試過好似你咁
日日太陽出嚟都唔想訓
成日諗唔明點解好地地會突然間分手
但係其實愛情就係咁 可以嚟得好快 但係去得更快
依家你唯一可以做 只係可以努力咁活好以後每一日
因為你要知道你同佢已經唔可能翻轉頭
唔淨止係你 嚟個世界冇人可以將時光倒流
既然係咁 唯一可以就係嚟段時間做好自己
唔係話迫你即刻企翻起身
你可以頹可以hea
但係唔好用嚟種態度過往後嘅日子
因為咁只會令你浪費咗美好嘅時光同機會
到時只會更加後悔

利申：親身經歷

巴打講得好好 我自己都頹左好耐好耐
開始算慢慢企番起身

追翻人啦

我都係⋯已經兩個月了
晚晚都訓唔著 要靠食藥
明知唔可以頹落去 但一到夜晚就好想死
聽日約左出黎傾 最後一次了

會唔會去補救下先

補救緊 但覺得機會好低
對方唔肯溝通 咩都收埋唔講咁 我只可以不停咁做好自己 傾計都好表面 唔知點補救

過咗兩年。。。

Same here 呢個情況維持左成年都未完

我半年都係咁，日頭冇咩事，一到夜晚就係咁諗

你絲？真係逼佢坐低傾
唔肯溝通嘅一係想分手 唔溝通係等你講分手 一係就發緊小朋友脾氣 你要估佢係因為咩事而咁樣 一個一個撞

原本好地地，點撚知佢啲豬朋狗友同佢傾完，佢發現自己放唔低以前，緊住就分手而家成日諗住佢，成日諗佢幾時放低，有冇機復合，諗到好辛苦

究竟點先可以放低

我都想知

大家好嗎
我今日都仲係好掛住佢
佢媽媽約我飲茶 我叫佢唔好同佢個女講我仲有搵佢

我準備好架啦 識我既人個個話我變好左勁多，上進左好多 亦有唔錯成績... ，但自己知道冇一刻係稱為足夠，要不斷不斷咁努力，點都要比佢「有可能既另一半」好

但最辛苦既係，往往要捱既路上 冇左佢既支持，成功左亦同唔到佢分享